［新手］OMD M10mark3 vs a6000

本人係一個新手 由於呢排係咁去旅行關係 所以想入翻一部相機 睇中咗部Olympus m10mark3 但同時又睇中sony部a6000，究竟邊部好？
筆直：5000-7000

啱啱出既富士XT100 ，有埋反mon可以自拍

富士xt20

自拍呢個功能我唔需要住 應為屋企本身有部m3